有冇Genetic Algorithms/Optimisation 高手

小弟最近研究緊呢兩樣野
有冇人有試過或者做開